美第一千金母校 驚爆教師性侵學生醜聞

（中央社紐約14日綜合外電報導）美國精英寄宿學校喬特羅斯瑪麗中學（Choate Rosemary Hall）公布1份報告，詳述該校前教職員於數十年間涉嫌性侵學生情事。

▲美國精英寄宿學校喬特羅斯瑪麗中學。（圖／翻攝自官網）

法新社報導，已故美國前總統甘迺迪（John F. Kennedy）、好萊塢影星麥克道格拉斯（Michael Douglas）和美國第一千金伊凡卡‧川普（Ivanka Trump）都是這所著名私立中學校友。

康乃狄克州瓦林福（Wallingford）喬特羅斯瑪麗中學在報告中，詳述12名前教職員涉嫌於1963至2010年間性侵學生。這所中學學費如今超過4萬3500美元（約新台幣133萬美元）。

喬特羅斯瑪麗中學證實，學生性侵案最早可追溯至1960年代，數量於1980年代達到巔峰，2010年後則有「少數」案例。

根據報告，受害學生有男有女，且未證實有現任教職員涉案。

畢業校友指控該校前教職員的犯行包括「親密接吻、親密碰觸和強迫或脅迫性交」。

根據報告，許多人表示，這類遭遇「擾亂了他們成年後的人生」；沒有受害者向警方報案。

報告說：「我們的訪問和學校紀錄顯示，校方有時能迅速且果斷地採取行動，但在其他案例中，卻以較緩慢速度因應，並允許（涉案）教職員續留學校。」